有冇好心巴絲肯平平哋施捨一盒口罩頂住先

全家由爆發到而家得一盒3M，慳到盡用到而家得返幾個
又冇能力食炒價買，全家得我返工會有口罩配
今日仲要俾我發現盒嘢係2015年已經過咗期

有工返點會冇能力買口罩

豬嘴啦仲口罩

有冇tg

炒價咪頂盡咪兩百幾一盒咁都買唔起咪返工算啦

作故仔都作好d
一家唔計你都兩老， 你一盒3m 50個
兩老3日先出一次街都用撚完好耐啦下話